支持一國一制

黑警糧變公安糧，睇下你班狗反唔反

一國一制黑暗兵法
一國兩制繼續辛苦工作做港豬交稅出糧供養黑警打人、殺人、強姦、輪姦，到受害者係自己屋企人同女朋友先黎喊住後悔然後繼續生活